點先係好既起跑線

有起跑計時器

老豆係李嘉誠

終點線

die